吊拉星，今日7-11 全線77折

搞手只求打個和

上好人經濟買好過啦 長期12折

用Alipay儲印花仲有$5 減

我深黃

尿液深黃？

点解比膠我？

屌，個原價都唔同平時

好人經濟藍？

佢自私撚唔想咁多人知

落街掃condom

我寧願比光時呃，都唔去7-11 啦。

顧客於 11 月 7 日當天(7/11早上7時起)到任何一間 7-Eleven 購物滿 HK$77 或以上即可享有 77 折優惠！不過，要留意貨品不包括購買7仔預購站貨品、洋酒、報紙、雜誌、香煙、奶粉、網上遊戲卡、流動電話儲值卡增值券、八達通卡/產品、禮品卡、預付卡、各款入場券/車票/郵票、塑膠購物袋收費、其他服務項目。